信息流傳指當局向全民派口罩 政府澄清 絕無其事

就網上及手機即時通訊軟件流傳信息，指各區民政諮詢中心及民政事務總署將向全港市民派發口罩，民政事務總署澄清，絕無其事，提醒市民加強警惕，勿輕信謠言。

有圖有真相

藍屍 ：

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗
香港人，仲唔反佢老母

無野派...咁去請願又得唔得?

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

心都涼哂舒服